發現香港社運抗爭自從 6 月之後進入咗新里程

之前就算真係有勇武 都係零星衝突 好罕見 催淚彈都見唔到粒
經過咗 6 月之後我發現塞路 鐵馬陣 催淚彈 已經變咗基本嘢
而家仲要密到隔一日已經再嚟多劑 痴撚線公司
最主要嘅係傳達到一個訊息 就係企係度嘅都係手足！！

跟台灣一樣，有血仇，才有動力
四位烈士將會永遠寫在香港史上

其實好鼓舞
有14年去到19年，終於有進步

勇 武 已 成 民 心 所 向